幫手解夢 621行動之一

剛突然醒左，早上5點。 因為發左個可怕夢， 要大家分析下。

見到一個煲底，有一群非洲黑蟻，向住個紅色共匪圓圈東西，掉左幾個雞蛋，顏色蛋就閃左。

見到慈母好嬲，知道升cup要比西環吊了。

發完

完全唔知個dream 想講咩，好奇怪。

起身準備7點約朋友食早餐。 拜拜

推

有個五毛負皮完就走左，唔通慈母真係好驚?

有個五毛負皮完就走左，唔通慈母真係好驚